901仲入唔入機場

我屌晒你地老母，成個熱門一個機場post都冇，唔該聽日同我塞撚爆個機場

機場呀屌

721 2.0

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

老閪都入

推

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

送頭行動？

塞撚爆佢

機場呀

一人一post

有冇更好嘅方法講黎聽下

不合作運動 全面提升
主力機場
但十八區 可以考慮遍地開花
有必要嘅時候圍魏救趙

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

Tui

全香港大把更有效率嘅目標啦，擺曬喺度有名有地址！

香港攬炒只有一個方法，就係經濟崩潰，

要搞到經濟崩潰有三個方法，

1 有錢人、民建聯 驚到離開香港
2 解放軍入城戒嚴
3 港紙脫鉤

OK

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！